美債大牛市

美金流向係一門好真深既野，分析都其中原由，可預計未來走向，等於擁有夾萬既鎖鑰！！！
希望賜教下。